佢決心唔覆，會有覆你嘅一天嗎

佢話想我放低，但係我知道我放唔低。曾經分手後無聯絡嘅人有無咩契機再講番野?

我試過佢再搵返我
但真係唔知點樣再同佢傾計

我由散到依家都冇搵過ex 散左半年lu

我諗住都係講下近況同埋講下有咩打算咁先，咁間唔中有咩新聞呀話題呀再傾多d，不過都係會以自己生活為先忙完先搵佢